apple算唔算最保值股票？

可以半年無郁

關你閪事

輸時間 輸通脹

點解道指升，AAPL都跌

而家冇人買呢d 係買加密貨幣

咩年代仲講蘋果
宜家hit緊B站同百度

收息股

佢個3月發佈會拖左去4月

Yeah跌到仆街

佢終於郁啦

我覺得未來電話都係蘋果稱霸…自己晶片加tsm 5nm超過5成訂單都係蘋果，性能完全屌打Android機。

之前唔小心put 咗aapl 好彩最後有幾蚊執返